[真心討論]應發動香港人集體罷交差餉

呢班黑警，根本就縱容黑社會打示威者！
自己又係中環打示威者，黑黑相衛！
加OT加得咁開心？

長沙灣政府合署👍🏻